胡力威 胡力威 推胸高質素

胡力威 胡力威 操肌依正路

胡力威 胡力威 掙扎佢最pro

胸肌佢谷起你 你有前途

哇 睇下幾靚

無盡？

紅豆？

財神到？

大家一齊俾d掙扎

力威呢兩個字唔係比你地隨便講

龍咁威

力威要掙扎 谷下二頭
徒弟你操fit曬 再沒遺漏
袋底秘笈比你 你話唔收
師傅生蝦咁跳 威震地球